Jackie chan is back！！

今次套戲好嚴肅，吸引到我眼球

同Taken有咩分別?

一個好人加taken

一個taken

平心而論，功夫夢佢演得唔差

加埋john wick

好似幾好
唔好再拍嗰啲成龍式爛笑片

小龍女

其實成虫唔on9都幾認真

個女係張秋？

人品方面佢就無別啦
但講真佢啲戲係幾好睇
大部份啦

雖然大陸投資，旦係可以睇到屌打鬼佬都有啲興奮

幾時救個吸毒仔?

rush hour 個d睇唔夠咩

應該law abiding citizen接近啲

Oh it's Jackie Chan my pussy is so wet right now

Btw trailer 睇落唔錯

唔化行妝真係幾似巴士阿婆

屌還屌
可以係荷里活擔正大片主角嘅亞洲人
除咗成龍都冇乜邊個

wiki話成本35million
以荷里活標準...係屬於低成本嗰批

唔係玩灰諧都ok 幾鍾意之前套新宿事件

不如挖埋出黎啦大陸仔

I want to play a game 成本最低，但收勁多

睇條儍佬比鬼佬屌打就差唔多，而且條友永遠打不死，有乜好睇